Tomica 討論區07

呢度係我部份既收藏
其實我都想有個谷可以傾下tomica

巴打架88係咪出面冇得賣?

當時話橙盒生產得好少

新手求教 日本見到 請問係咪特別野？

新車
香港大約賣緊50幾至60幾
唔難搵

新手入
幾十蚊有一架幾好

tomytec?好靚

Yes ar

出年2月又出新林寶Huracán Performante
PREMIUM出左Miura Jota
V12差 Diablo未出...以前GTA成日渣...
V10差Gallardo...

去拎獎

PS: 開左新post 定純粹冇人推post

星日手作仔

新車好重 又好玩，幾抵

咩牌子，可唔可以介紹下

聽講好似會出Honda DC5
係咪真？

有無人去朝聖下

日日都有去

揾到寶

唔拆盒推下Po!

你地係邊到買Tomica?